冬天放隻手係春袋同屎忽好暖❤️

有無同好？

仲有胳肋底
肥啲暖啲

出街摸住春袋行路

放人地春袋屎忽仲暖